既然女義士話係四個消防抬人出去

有冇可能由呢邊開始查？
有冇消防巴絲可以拎到當晚出車紀錄？
當晚本應唔會出動消防員，有出車到場就有古怪
同埋相信消防無保密要求

當然，唔排除又係popo扮
但都叫有個cctv外嘅方向

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

自推

今日風向:鼓吹手足自殺 犧牲好有用 當死者係文宣彈藥

幫推救手足

借圖一用？

你肯定真係消防人員
Maybe weren’t firefighter, fire popo instead

Firefighters

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

先遣急救員？

今晚我會拎到報告，有位義士消防比我

推啊！！！

前題要係真嘅消防先有得追查
搞咁耐先送人走，可能就係要安排一隊假消防嚟

既然有記錄喬裝示威者
唔排除會喬裝其他職業人士